條命黑到好撚想死

今年17歲,
5年前老豆已經開始冇再同我講野,
早2年同老母離埋婚,我同佢同呀爺呀嫲住
半年返一次屋企,一返就打到我入院
15歲開始要食自己,返part time搵錢食飯
上年呀爺做完心臟手術啱啱退休,
今年到呀嫲生cancer 呀爺又要出番黎做野
今年忙dse 冇時間返工 又要擔心屋企2佬
攪到好大壓力 患上心理病
成撚日頭暈 作嘔 冇胃口 失眠 成身冇力
使過冇胃口到2日唔食野
好撚虛弱 隻手成日都凍冰冰
好撚辛9若
好黑仔 無論做咩都冇好運
出街比舊木扑中個頭
叫外賣d野食冇調味
打麻雀8圈先開糊
係屋企都會腳趾反甲
成日d野都因為運氣 決定所有野
唔想再做人 好撚想死

有無朋友可以傾訴

屌你老豆 縮埋一舊

好老實講 搵人傾下

00後😂😂😂

做多D善事啦。樓主

有無搵社工呀…
17歲人，搵人幫手呀

如果你真係咁大決心要尋死嘅話
你就唔會得閒出到呢個po

傾一件事……你都要識搵幫手，擺脫依個困境

唔好賭

時來運到天下無敵天生有種總有用

忙dse又打到8圈

果陣f.5

唔好諗埋一邊
最好搵人傾下

不過

8圈開糊係牌技問題

好撚辛苦 真係唔想做人

搵個風水佬幫幫你啦

改名